用支票入信用卡戶口係咪第二日會收到？

用支票入信用卡戶口係咪好似同平時入落銀行戶口咁，第二日會收到？
例如早上10點入票，第二日下午3點收到？

有無人知如果用支票機入票，張票無寫到卡number會點？5萬數找卡數的

信用卡截數係遲幾日

多謝

張票抬頭係你名定係信用卡公司名

信用卡公司，入票前我有入卡number, 但張收據琴日唔知俾我擺左去邊

之前恆生我都係咁應該冇事

支票寫 行山銀行 入支票機用我自己張信用卡

hsbc入票前有入信用卡，ebanking見到多左條數，但未入帳，未扣返limit
boc入票前入卡number, ebanking乜都無，不過好似中銀真係到帳先會出現條數

你清完數好急用信用卡咩

唔係

有入卡number應該部機會打左卡number上去
除非入入下hang左機